追擊陳家佩林啟輝海怡街坊早晨計劃

呢排見到陳家珮林啟輝經常性出現喺海怡地鐵出入口

今日陳家珮派傳單
我問佢做咩唔開會
佢話海怡會所開新酒樓
正一九唔搭八

有無人有興趣早少少起身喺上班潮嘅時候一齊同街坊打招呼

用微笑打動街坊

「喺佢眼中新酒樓重要過醫院呀仆你個街」

踢走保皇黨

推

每日可能番工早半個鐘出門已可幫忙